
Прохожие с хмурыми лицами
Боясь опоздать и не сбиться бы
И нет кроме радости ничего
На удивление солнечный и тепло
Когда у тебя настроение есть
Так и ездил бы по глобусам или по картам
Автобусом или плацкартом
Дыма конусы танцуют между бакенбардов
Кормят фокусы покусы а не батен портмоне
Мне живо жить без ароматов живанши
С утра моя струя сбивает черкаши
Под коробку черепную пиротехнику
Под утро проблевался и воскрес
Сам себе смеюсь не ерепенься не лезь
Похую если настроение есть
Вот оно похую, пой со мной похую
Мое пятно рагулю, не скурить плахою
И не палюсь на крайняк закопаюсь
Не зачем бес если настроение есть
Будет пена без обрезов и лезвий
Ахуеное настроение есть
